% !TeX root = ./exemple.tex
% !TEX program = xelatex
% !TEX encoding = UTF-8 Unicode
% !TEX options = --shell-escape -synctex=1 -interaction=nonstopmode -file-line-error


\documentclass{./gpppi}
\usepackage{blindtext}

\begin{document}

\gpppititlepage
	{GELE1000}
	{Nom de cours}
    {Laboratoire 100}
    {Nom du travail}
	{Damien LaRocque (NI)}
	{Professeur d'université, Ing, Ph.D}
	{Le 1 janvier 1970}

\chapter{Exemple de section}
\blindtext{}
\chapter{Exemple de sous section}
\blindtext{}
\section{Exemple de sous sous section}
\blindtext{}

\chapter{Exemple de références dans un texte}
\blindtext{} \cite{Labo1970}

Cette classe GPPPI est inspirée de la classe GPPPI de Marcel Robitaille \cite{Robitaille2019}.


\bibliographystyle{IEEEtran-francais} % Style bibliographique librement adapté de celui fourni par Polytechnique Montréal
\bibliography{References} % Nom du fichier .bib contenant les références




\end{document}
